硬件撚 討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(39)

新人求List需知

為方面眾爸打可以好好幫助你
請你也需好好合作
不但可以盡快回復你的問題
更可以令條List更適合你所需

1. 電腦主要用途
純打機，定還需要直播和拍片等功能

2. 目標
砌機為左玩咩GAME，玩咩類型(Steam有過千萬隻GAME，講清楚想邊一隻)

3. 個人需求
過求性價比?晝質效能(高，中，低，全開)?想未來幾年不用再更新電腦?超頻能力?

4. 筆直
如果你筆直上限好寬鬆一定要講明

5. 現在或將會便用MON的類型(1080P?2K?4K?144HZ?)
你既MON其實會限制硬件效能，哪怕再勁既電腦，但用不適合MON的話....

6. 自己都學習一些
講真，有一班爸打們好撚憎伸手黨，只需做多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl C和Ctrl V咁簡單，大家都會開心既事點解唔做呢
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

7. 有信仰請出聲
廢事巴打們出完條LIST呢樣唔要嗰樣又唔要，當然你可能會浪費了一個更好的選擇

留名

留名

請教各位師兄
屋企上網轉左做hkbn 1000mb
舊rounter垃圾黎
換邊隻rounter好
netgear r7000得唔得
屋企三部電腦要插lan線 tablet個d要用wifi

R7000 你刷唔刷firmware?
唔刷68u la , 我都係68u

Btw Vega係咪呢個網買

唔識firmware係咩
asus rt ac68u ?

Vega 56 vs 1070點揀
而家用緊陳年corsair gs600牛

各位巴打，4000筆直出CPU、MB同RAM
想出R5 1600X 用咩板同ram好？

等benchmark
如果benchmark 差唔多更係1070

X要買散熱器

Ys

R7 1600
370板
GALAX HOF 3200
咁樣好似好D

我搵T記佢同我講HOF未知支唔支援ryzen咁邊隻好

D鬼佬話屌打

聽住先

之前巴哈夠又話vega屌打1080ti

我有隻antec水冷，有am4卡扣

講起巴哈 前幾日有個台灣人挖礦挖到屋企火燭

1600 350板算啦....

咁邊塊板同咩ram好？

Hof ok 了

Gigabyte GA-AB350-GAMING 3 AM4 ATX
GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB)

用盡佢丫嘛 可能粒1600可以超多d呢

MSI B350 TOMAHAWK
gigabyte ga-ab350-gaming 3
同樣用galax hof series ddr4 3200mhz

Asus b350 prime plus

Asrock ab350

B350 board 供電review 可以參考下呢到

TLDR

The best B350 board is the MSI Gaming Pro Carbon.
If you run an 8 core then get a motherboard with a heatsink over the VRMs.
If you are running a 4 core Ryzen, then you can buy anything because it's not going to draw enough power.
4+2 is better than 3+2 or 3+3.
The 8+2 MSI is actually 4+2. The 6+3 ASRock is actually 3+3.
If you have the money, just buy an X370.
Board Rankings for Voltage control are:
1) MSI Gaming Pro Carbon
2) ASRock Pro4 or Fatality K4
3) ASUS Prime Plus
4) Gigabyte Gaming 3

Ps 嗰時未出b350f

i5 2400,gtx 950 2gb
玩dota2開high 60fps都冇 張顯示卡真係咁廢?

我oc 粒ryzen 1600 上3.8ghz
但我check返有一個問題
點解粒u長期係3.8ghz,
我上網見人啲片係浮動唔係fixed死
係咪bio setting 有得set?

用緊GA-AB350M

唔使估啦

今晚9點鐘.全球大把review睇

MSI 啲 VRMs根本係垃圾

set 25 50 75尾
即係3.825 3.775 3.85

咁快一個post

點解係九點

amd話事

留名睇Vega 64勁過1080 5%

勁唔勁過都好
火牛得650w

等2070
如果真係Volta應該比1080ti勁(我估)

Lmlm

想問吓如果要推兩張1080 火牛要幾大先夠力？

好似話要750

MSI個網話360W

咁成部腦要幾多先夠？

我得650w

想換機，但sdd hdd 仲用到
火牛450w用左8年左右仲用到

新機換唔換埋佢好？

唔換慳返一千幾百夠1060 3GB升6GB/1070升上1080

點解咁講？

新手留名學嘢

不過算啦你隻牛得450W 紅字你當睇唔到啦

新機打機+coding
中階畫質就夠，打下lol, pubg
budget $5000
點砌好

唔計SSD+HDD+火牛 1050ti轉1060 6GB

8gb ram 夠唔夠，我依家個部長期用緊 7 gb up ram, ddr3 1333

乜ddr3有7GB架咩？
而且PUBG食多過8G ram但你筆直

6.5k list
打機OW 中高/高畫質 SSD已有
以下list求評
AMD RYZEN R5 1600 $1675
Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3 $710
G.Skill 8GB DDR4 2800MHz $810
MSI GTX1060 Gaming 6GB $2700
WD Blue 1TB $313
Antec NeoCeo II 550W $499
Sharkoon VG-W ATX $350

Display card MSI 1060 gaming 6gb同Gigabyte 1060 gaming 6gb 大家推薦邊張？ 我見都差兩舊水

開得多野成日爆ram藍畫面
如果1050ti 16gb ram, 點睇？

DISPLAY CARD貴到嘔
講質素同料就MSI GAMING

Display card應該換邊張？
我見好多巴打都推1060，
另外牛450w夠唔夠洗？

1060加多16GB ram抵諗啲

我實揀MSI GAMING X系列, 靚料
但唔知你BUDGET會超幾多
450W夠洗, 但你以後換DISPLAY CARD升級既機會係0
照用550W啦

咁我呢條list係咪即係無問題 ？

2700..加三百左右有1070

1070 珍寶睇要3.5k+ wor

Msi得gaming pro 唔係垃圾

講緊b350呀
Msi 370 vrm唔垃圾

點解個list冇 Gigabyte AX370 Gaming 5

打機，基本文書

打lol

畫質中階左右

Around3-4k

悠二 3 or 3.5k個list 都得？

3k:
Intel 第七代Pentium雙核 低階打機組合
CPU Intel® Pentium™ Kabylake G4560
Motherboard Gigabyte GA-H110M-S2H
RAM G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050 D5 2GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Corsair VS Series™ VS450 450W
Case Sharkoon VS4-V ATX

3.5k:
CPU Intel® Pentium™ Kabylake G4560
Motherboard Gigabyte GA-H110M-S2H
RAM G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon VS4-V ATX

淨係3k個條LOL開最高有凸

galax xotac 呢D有三千頭

如果你同我以前一樣只玩LOL，出3k list加隻ssd啦

得8GB ram又行2800MHz又係Ryzen

我建議連HDD都唔好要 買MX300 275GB
夠裝Windows,LOL 仲可以裝多幾套AV

有咩12cm散熱扇推介，唔好咁嘈同想大風少少，用嚟入風用，筆直一舊左右。

機箱用緊NZXT H440

新手 唔識 諗住都係跟list執

你如果係裝windows+LOL最多比你100GB
你要隻1TB HDD做咩

唔係裝太多野直接買隻MX300 275GB玩下
開機不一樣的快感

Ram可改3000mhz 遲下加多條8gb
R5 1600有問題 ？
之前執左條i5 7500list又俾人屌仲用7系
不如用r5 1600

唔係 我係指Ryzen用高頻ram好啲

放AV是常識

1 TB AV?
利申:我上Pornhub睇嘅

有冇巴野用fan hub同埋giga350板
我插3隻落去phanteks隻hub 佢測唔到速
長期full speed 較唔到慢

成日打錯

3000mhz得唔得?

仲有筆直可上3200

直接galsx hof啦 1200蚊 無腦xmp上3200

巴打 我兩條galax hof 用唔晒16 gb
買新冇得買一條 你有冇興趣

開機快啲？
邊到執抵 要砌埋

想問下巴打們 灣仔有冇邊間執list好？

你插咩位先，cpu_fan可似唔支援hub
利申：之前都係咁插第二個位就控到速

開機十秒同一分鐘嘅分別

CPU Intel® Core™ Kabylake i3-7100
Motherboard MSI H110M PRO-VD PLUS
RAM G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Corsair VS Series™ VS450 450W
Case Sharkoon VS4-V ATX

呢set都掂？

你玩LOL就三千個條list算啦

AMD RYZEN R7 1700

ASUS PRIME X370-PRO

GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5

Crucial MX300 Series 525GB SATA 3

ASUS GeForce® DUAL GTX 1070 8GB GDDR5

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550
550W

Fractal Design Define S Window ATX

ASUS PCE-AC56 Wi-Fi PCI-EViewSonic

XG2401 Gaming Monitor

唔知後日送唔送到嚟

想普普通通砌部3-4k 打到lol睇下片既list 係咪跟悠二巴打list就ok??
睇第1頁又有人話伏list又盛, 睇中左條i5 打機list...

[砌機組合] HK$4,000 打機

Intel 第七代i5四核 低階打機組合

CPU Intel Core Kabylake i5-7500
Motherboard Gigabyte GA-H110M-S2H
RAM G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT
Display Card Gigabyte GeForce GTX 1050 D5 2GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon VS4-V ATX

有無巴打比下意見?? 對上一次砌機都7年前 仲要果陣上網比錢搵人一齊買料上我屋企砌

睇完第1頁話個mon都有影響, 搞到有d驚....淨係睇到寫咩1.831w 同埋用緊1366x768

個board 麻麻

in asus I trust
我連電話都買牙石

屌噚晚落單
啱啱打電話嚟
話9點半送到

聽日九點半？
悠二巴用咩送貨？

買C6H or X370-F

悠二有xg2401

係今晚

買c6h

悠巴mon緊po

多相但係平=用cheap野

power off巴打張1070放左未係

咁夜都送
上你屋企定附近攞

唔會差好多掛

送上門
不過我唔得閒
叫佢後日先送

Btw 用咗hkjunkcall app
送貨打嚟嗰時顯示 香港終端

咁夜有速遞送架咩？
定悠二親自黎咁癲

我經驗係一個廿幾歲既靚仔

紋身靚仔 好有禮貌

悠二出黎解下畫

gay post

左青龍 右

有司機
我問佢有保養呀可？
佢話佢送貨咋 唔知

聽聞悠巴係少肥

This

Gay

少肥正常樣 外貌中上

變左gay post

離場先
好驚

我有隻200GB HARD DISK壞左想修復番啲資料唔知可唔可以係度問
CHECK左話係壞磁頭
整番大約$4700到 (未必可以修復100%資料 大約修復到70~80%)
想知係咪都係呢D價 唔會差太遠
求巴打解答

咁多位巴打好
本身自己部電腦讀書時期買都用佐6,7年(慢到冇再用過.
平時都會得閒打下機,(巫師3, GTA 果一類)
但自從畢業出黎做野之後一直都係用notebook工作
(本身係做architecture之類既工作, 平時都係要接觸Photoshop, Ai, renderng ,3D model同 autocad 類似
既軟件, 因為近排多佐時間係屋企工作同埋都準備佐大概萬幾蚊去換機, 想問下可唔可幫下我手出條list,之前睇過
悠二$17000果條打機list 好似幾有興趣,希望大家幫幫手.

1. 電腦主要用途
繪圖,rendering, 都會打機(畫面行先 )

2. 目標
希望4,5年都唔洗點換,遊戲工作暢順,本身部notebook用緊i7, Gtx 960, 但有時多工開住cad, photoshop同AI 出圖就會超LAG

4. 筆直
$15000~20000,可以連埋Window10價最好

5. 現在或將會便用MON的類型
應該會換LG34UM88, 3440x1440

本身冇咩信仰, 順暢就得,唔該哂大家意見

我電腦2隻SSD一隻HDD 最近隻HDD好似死死地 CRYSTAL DISKINFO都彈左警告
而家部機不定時會HANG一HANG同埋開機好似變慢左
但唔確定係因為HDD搞到咁定係其他原因

有無人知點樣可以係唔拆開部機既情況下試係邊度出問題 夏天熱死辣辣唔想特登拆開部機試一輪

需唔需要用nvidia quadro 繪圖卡？

個hdd用咗幾耐？ 係咪壽命到左？

好似中二定中三用到我而家YR2升YR3 右上角兩萬幾個鐘

似係壽命到咗
直接買過隻wd blue 1tb

我都見過, 一個字, 型棍

兩皮夠唔夠1950X?

我個隻3T黎 都唔平
抄黎抄去又好煩 早兩日先一次過download左三百幾GB 1080p鈴木心春全集
仲有d歌呀陳年舊game

以前就貴者 而家平到爛 再down 好快者

如果1950x + vega CF

1500W 都唔夠推， 點睇

on9 amd
Overclocking simply does not work on AMD's press driver. No matter what setting was chosen, the actual frequencies did not change. Apparently nobody tested overclocking before declaring the driver ready to give to the press.

Two days ago, AMD provided an updated driver for overclocking testing only, which claims to address this, but it came in too late, when I had already left for my summer vacation.

同我想像中一樣

VEGA 56的確唔錯

VEGA 64就算啦

期待VEGA 56非公版

用咁多電都高得少少

VEGA 56 要 650w 先推到喎

1T應該唔夠用 但係2T 3T好似又有問題? 唔係好確定

你搵隻足火既550w已經OK

1500都唔夠
1500W....
仲要勁少少
仲要有可能熱到降頻

VEGA架構的確比起Polaris有進步

頻率比起polaris高唔少

而且VEGA電晶體數量比起Polaris多好多.如果真係同架構的話

會食電好多

但睇得上圖.只係比起RX 580多少少用電

簡單d講.580用咩火牛.VEGA 56就用咩火牛

VEGA 64就算吧啦

咁算算完全ko gtx1070

即係當vega淨係出過56就得?

買左1080 Ti / 1080既人.唔會覺得係後悔

買左1070既人都唔會覺得後悔

VEGA 56唔差既.同1070 各有優勝地方

例如？

vega64要幾多w先夠
cpu 1700

56 / 64 幾錢話？

我覺得係囉

就算VEGA 64出左非公.都唔會同水冷版VEGA 64性能有乜大分別

AMD旗艦卡用料本身都係靚料黎.加上用左水冷.其實仲勁過部份非公卡

而VEGA 64超頻超到爆炸都唔會嬴到1080 Ti

而Vega 56個價都叫同1070差唔多.起碼各有勝負.性能的確勁過1070.係用電高d

不過AMD 有Freesync既優勢.我覺得而家呢一刻vega 56係值得買既

同spec既Mon

G-SYNC Mon貴過Freesync mon差唔多200蚊美金

呢個價差足以上多一級顯示卡了

1070會唔會跌價

其實我真係唔知, 見到公司好多人出圖超快既人都好似有用, 但我對對呢種卡冇咩概念,如果用1080會唔會打機同繪圖一石二鳥?

1950X AMD 果粒野?

G SYNC >>>FREE SYNC
freesync 又Flickering
又限Hz full又full window only
去到free sync 2 先解決限Hz full window only

係

Vega仲有挖礦優勢,好似係

啲鬼佬話freesync玩FPS易瞄啲

intel list

唔知香港第一行要幾錢
我係代理就出啲 vega火牛同捆包
買vega包1000w牛

Vega 56幾吸引我又有freesync mon
但我又想等年頭Volta

G-sync係一定勁過Freesync

但點都唔值得俾多200蚊美金

不過去到再高階性能.都冇得你選擇.一定nvidia

唔多夠u都已經8k
水冷1k
板5k
呢到都已經萬4
當然如果買廢板會再平

n卡用freesync mon 過兩三年先換

呢位巴打如果我繪圖卡 得閒打下機係咪收皮? 真心唔識

D人吹到70-100mh/s
我都唔信
一張頂3張570

我記得有張繪圖卡同Titan X打機一樣performance
但賣貴好多

唔會， geforce 系列本來就係 quadro系列閹割版
專業卡個定位本來就係遊戲卡之上

1 Intel 4 Cores 8 Threads Core i7-7700 Kaby Lake (3.6GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 $2193 1 $2193
1 ADATA Premier DDR4 2133MHz 16GB (1x16GB) Ram AD4U213316G15-R $978 1 $978
1 ADATA XPG SX930 240GB MLC 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm ASX930SS3-240GM-C $695 1 $695
1 WD Blue WD20EZRZ 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD $449 1 $449
1 Asus DRW-24D5MTN 24X DVD Writer /SATA/黑色 $113 1 $113
1 MSI 微星 GTX1070 ARMOR 8GB GDDR5 OC 雙風扇顯示卡 (DI-N1070A8) $3600 1 $3600
1 COOLER MASTER RC-590 III RC-593-KWN2 USB3.0 透明側板(黑色)中直立式機殼 $440 1 $440
1 FSP FSP-HD-700 Hydro 700W 80Plus Bronze ATX 火牛 $515 1 $515
1 ASUS 華碩 ROG STRIX Z270H-GAMING Z270,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B $1565 1 $1565
1 Microsoft WINDOWS 10 Home 64Bit (OEM) $920 1 $920
1 BenQ 24" RL2455 Gaming Monitor (16:9,12000000:1,1ms,VGA,DVI,HDMI) $1499 1 $1499
總數: HK$:12967

主要打機，直播 巴打點睇

呢個係amd list
intel個list 唔記得放d15 散熱

改返條list ， 加返散熱器
不過爆budget ，sor

悠二巴 如果想等vega56 第一水要幾時先有？

今日先開始正式發售
起碼等返一個星期啦

好似話要9月

我唔急既
應該等9月出

200gb $4700

我講多次.我個消息係

香港唔會有公版Vega

香港只有非公版Vega

最快9月頭至中

下次買返個nas啦 4700都肯整 咁重要既野

唔關事

香港不嬲賣卡都跟NDA

當年1070 1080 480 470都係一樣

只係香港根本冇VEGA

悠二巴打 其實依家出機係咪未係時候, 好似近排係咁有新野出

想砌Intel既就一定係等埋今個21號Coffeelake發佈先

可惜宜家冇人砌Intel

all in amd

粒6500 等埋8代發佈先換

直播用Ryzen

唔該哂巴打 但我諗我都係等埋21號coffelake先 同埋張繪圖卡好似太貴 仲要諗諗D筆直買MON...

1080ti算啦

我機

geforce just for gaming 做其他嘢好慢
quadro 就係完整版既nvidia卡
無論遊戲 計算 畫圖 都有加成
quadro drive完整度高 對專業軟件support好好
如你所講 多開情況下 geforce 畫圖一定lag
但quadro唔會

但賣貴好多
等年頭買v100仲好

就好似apple機貴就貴係可以行mac
軟件之間行得順 帶黎高效率
硬件上其實差唔多

1080ti 玩2k 應該夠戰多一代

個價會唔會高過1070好多

留名 想問下

諗住砌悠二 $6k 細機箱list, 咁我又有隻舊火牛同cd機
唔想晒 想用埋佢 會唔會有問題？
唔該巴打
舊火牛:
Antec Neo ECO 520C

List:
CPU Intel® Core™ Kabylake i5-7500
Motherboard MSI H110I PRO
RAM G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Crucial MX300 Series 275GB SATA 3
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX

呢個就連我都唔知了

可以呀.冇問題

其實我都係幫人問
4700係咪真係好貴
磁頭壞左出面整要幾錢
新手唔識SOR

即係450W 都夠推啦

唔該曬
咁我e兩隻hard disk 仲有冇用？

筆直8-9k，主要用黎打機，希望可以用到4-5年，打到未來幾年嘅大作，大家幫手睇睇張list有冇咩問題

仲7700k用五年
夠用半年

450W我又唔太建議

其實580 list我都係配550w的幾個月前

其實我係用7700⋯同埋我冇諗住超頻，應該可以長命啲？

即係Vega 56 550W夠推？

點解個個都預到岩岩好?
即係打算下次upgrade又買個新牛?

7700k/amd 啦

7700玩到三年都偷笑

有消息指8系i3 4c8t
你想用半年"i7"之後係i3規格？
一.用Ryzen
二.等21號intel發佈會

我估一年

等埋21號先

好 多謝巴打提點 咁等多排先了

由於悠二$15000或以上的list實在太差，有見及此，本人出了4個由$16000 - $40000的list 給大家參考，希望能促進此post的良性討論

發佈姐
真正發售又另一回事
到時可能同Volta同期出

16000用7740X?

唔知呢張list 大家點睇
主要打下機，幫朋友剪片咁
同埋如果以asus為信仰有無得唸
唔多識野，有咩講錯指點好啦

16000用1080?

7740x gaming絕對比r7 1700x好

其實16000 list係唔太建議參考，因為太多budget cut

建議加多少少上20000 list

我會建議加多少少上30000 最好再加多少少40000

巴打個名
入到個網會唔會做左僵屍電腦DDoS人？

癡撚線 16k list都要用1080
我9k list已經用緊

i7 7740k +1080絕對比r7 1700x+ 1080ti好，因為1700x 會bottleneck 1080ti
x299進可攻退可守，當7740x bottleneck gpu時，亦有升級方案，但x370無

唔用7700k?用黎谷高筆直？

當我無講過 無睇到紅字

7700k無升級空間，同x370一樣

瘋狂升級系列

砌得依d高階list的人都會每1-2年升級一次，r7 1700 連1080ti都開始有bottleneck的情況出現，實在不敢想象volta或pascal refresh的bottleneck情況會差成點

咁不如直接升1900x再有升級空間上1950X

40000 list用titan xp instead of 1080ti sli係因為44%的game sli有negative scaling的情況出現

砌得兩三皮部機都唔會純Gaming啦

threadripper 同vega gaming簡直係慘不忍賭

intel 同amd係core數量一樣的情況下係intel完勝，i9-7900x可以oc上4.6-5.0Ghz

threadripper gaming仲差過r7 1700

唔係一直都嬴?
只係價錢上唔會走去買..

mainboard usb 2.0 splitter
呢啲係咪唔好亂買
我底板唔夠9pin USB 2.0插

1700x 升1800x?
i7 7740k +1080 比r7 1700x+1080ti 好?
點得出黎
你1080 4k都唔洗玩啦 緊係唔會bottleneck

成個i9系列出哂之後30000同40000 list會改，仲會新增50000 list for i9-7980xe

依個啱
二千幾可以喺AMD買到八核
但Intel只可以買到7700k
仲未計板
當然 巴打啲list咁極端又難講啲

而家3440x1440 gaming比4k gaming流行，3440x1440 gaming 要1080ti及titan xp先夠做，16000list係for 2k 144hz gaming

咁出左threadripper都有大把貴價list 要改

d list 好難普及同for 玩家用 一黎唔需要去到咁極端 二黎價錢

但係主流遊戲都係少核高頻>多核低頻
比你用到7920XE又點 base得2.XGHz

1440p 要1080ti 同 titan xp 先夠
咁我要玩4k
應該點出
大師

用得起呢個BUDGET既人
除左壕.
我諗對電腦都有一定知識或者要/需求

想問下有冇邊隻router 穩定性高
岩岩爬文見到巴打話用緊asus rt ac68u
如果夠穩定就買
村屋上網成日斷，諗住換下router試試

4k要1080ti sli或titan xp sli

可以呀.
我都用緊
呢個價位都係R7000同AC68U大戰
2揀1啦

一定唔會純Gaming
我上面都有提過

係 悠二果d list已經夠玩家用 頭先果位巴打都識講高端list1至2年要換 咁咪姐係玩你d list 我2萬用一年都要放

唔該哂巴打

我兩年用$17500砌電腦for純gaming

咩plan上網

好似話turbo boost 3.0 可以single core 4.5Ghz 嫁
雖然7700k 可以超4.9
新u加小小壓都過百度

比條list上黎參考下

我又諗起我阿哥

引用返佢當時說話
"Intel永不錄用"

9x度 輕鬆啦
面對一個人砌機幾皮野
溫度有乜問題

4790k
z97 hero
corsair 2400Mhz 2x8GB
define r5
H100i
GTX980
LG blu ray writer
WD black 3TB
crucial m550 512gb

Pccw 8m
得pccw入到屋

姐係我覺得條list 幾廢下..
如果就咁打機,點解唔i7 7700k
個老母板+u 慳返一千蚊
升做1080ti

當時titan X同980ti都未出

咁你預用無限4g卡得啦 我都係8m 轉用左4g近半年 差太多

有升級空間上7920XE呀

升下升下 底板又唔啱 又可以換了

預你下一代再升級，通常i7 extreme一個socket用2代

好似又有新AMD卡 所以我都係等等先...

仲升1080ti，直出2080啦

2080

加多少少用vega 64

我指火牛w數

我打機既話ping time係唔係會有影響，我爬過其他post 睇 一啲話會 一啲話唔會，仲有半年合約
巴打你個4g卡係咩plan同幾錢一個月
想了解下

仲出1080, 等2080啦

2080 幾時出

出list唔可以叫人等下代，人地壞機急用點等，2080出(口左)會再改list

唔算有大影響 打ow lol都無分別 pccw 8m你下載都係600kb 4g卡平均4-5mb
我pccw開我378 4g台424

1080 gaming x升1080ti gaming x要多1500

玩DOTA2好低FPS(team fight會跌到<20),係張顯示卡太廢定乜原因,明明我上網睇過人同我同一張顯示卡但係都唔會低得咁誇張
i5 2400
asus gtx 950 2gb
8gb 1333mhz ram

果陣顯示卡壞咗就是但買嚟頂住,早知起碼買10系列
如果依家想升級,但BUDGET有限,應該升U+板+RAM先定顯示卡先

好，唔該哂巴打

又wrong hole仔?

聽日先再回覆下,點解我高階List會由Intel 變左 amd ryzen

想休息下先.唔想深夜.長篇大論討論

不過老老實實.我已經唔係第一次講

識答既巴打.幫我回住佢先~

我聽朝起身再上黎玩下

咁我話出1080ti 你又話出2080
on撚99

有冇巴打有正既osd 推薦
cam果隻 乜鳩game都detect唔到

ddos巴打啱啊 我決定唔打機唔用電腦等2080

你出list的問題不只在amd cpu，做cut哂所有硬件的budget去就張1080ti(15000同17000list)，依個先係核心問題，Toshiba HDD問題多多，高階list根本不應該用，MSI gaming x絕對Gigabyte AORUS好，Sharkoon 機箱亦不應有高階list出現，你不能總是認為問題只在amd cpu身上

根據nvidia product cycle，大約半年後會出GTX2080

Source:

唔係太差啫，600w 夠做

CPU AMD RYZEN R7 1700
Motherboard Gigabyte GA-AX370-GAMING 5
RAM GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14 數量:1
Display Card MSI 微星 GTX1080Ti Gaming X 11GB GDDR5X 雙風扇顯示卡 (DI-N108TX1) HK$ 5980
HDD WD Gold WD4002FYYZ 4TB SATA3 6Gb/s /128MB Datacenter 7x24
SSD Samsung 960 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Corsair RMx Series™ RM650x 650W Fully-Modular
Case Fractal Design Define FR-CA-DEFINE-R5-BK-WIN R5 Black Window (黑色)透明側窗 ATX USB3.0 直立式機殼
CPU Cooler Noctua NH-D15S 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler + Noctua NM-AM4 Mounting Kit

你既17000 list可以咁執

點解sharkoon 箱唔應該用落高階list

sharkoon好慘

total:15761
除了hof ram用terminalhk價計之外，全部都用jumbo價計，依條list完勝你15000同17000 list

Sharkoon AI7000 ATX — Blue只能前置水冷已是致命傷

貴機用個好樣少少的機箱得唔得？
Fractal Design/Corsair/Inwin都好樣過Sharkoon唔知幾多倍
砌到萬幾2萬仲係用個咁薯嘅機箱，我自己就不能接受囉

oc黎講，1700x比1700係同樣電壓下只能超多0.1Ghz，但要俾多$500
買1700x，除非你唔oc，否則就是on9

知唔知點解唔可以買兩個2x8GB kit去代替4x8GB kit？
因為兩個2x8GB kit未必可以係測試Mhz下開到機但4x8GB kit係intel 平台下保證ok

2個kit可以係唔同生產批次，唔同生產批次既ram唔一定inter-compatible

完全認同

已新增amd 17000 list

唔洗走啲留言了
悠巴聽日同佢玩玩

留名學嘢

msi gaming x 好料

msi好似係壞底板出曬名

巴打點睇 Gigabyte AX370 Gaming 5？係咪都覺得用料上乘又少伏所以唔轉其他板

想問下自己部腦有咩可以up一upgrade？

支援ram 最好

Ax370 gaming 5 ok架，最好就加少少上ch6

CPU: 2 * Intel Xeon E5-2696 v3
GPU: ZOTAC GTX 1080 FE, ASUS GTX 660 Ti DirectCU II TOP
MB: Supermicro X10DAL-I
RAM: 8 * Samsung DDR4 2133 16GB REG ECC
HS: 2 * 貓記 U14S, EVGA GPU一體水
STR: ADATA S511, Samsung 850 EVO 128GB, 2 * WD Black 1TB
PSU: Corsair RM850x
Case: Corsair 330R Blackout

放左張1080+水，買張1080Ti/titan xp可唔可行？有冇人會收？

你部機的list都冇
你想upgrade部腦 定upgrade你個腦啊？

Msi d motherboard 同display card係兩回事

ssd ： samsung 960 pro
你個mon係4k 就up 1080ti sli
2k 就 1080ti

我除咗而家部機用華碩底板之外，以前所有機都係用gigabyte底板，從來未試過壞底板，所以我對呢個牌子印象幾好

冇m2 位, 軟件唔support sli

Amd 17000 list 新增兩個升級選項

低階至中高階買gigabyte,高階買asus 就肯定唔會錯

Ax370 gaming 5應該係市面上做功最紮實嘅板，但係fps 比較低，ch6 fps比ax370高唔少

今代1080ti最靜嘅卡係asus strix o11g,其次就係gaming x

1080ti 升級多把風扇貴成千蚊

絕對唔止係多把風扇咁簡單，你部機會靜多兩個分貝，仲可以超高少少

如果追求極致效能可以選擇msi 1080ti lightning z

但係要＄7800一張，加多＄2000已經可以買到titan xp

多一把散熱風扇竟然機會靜多兩個分貝

因為轉速慢咗

又係王生呃你?

你噏乜春？

某t 王生

唔係
係佢之前亂咁post人地 sales既電話起人底,話人地呃佢
點知原來係佢自己on9

咁嗰個王生真係做錯野呀嘛，如果唔係點解最後要賠返5GB數據俾我呢？

啊王生又唔係用1000電話打俾我，續約之後發現得6GB,打上熱線又話我嘅合約剩係得6GB,而唔係10GB,第一時間一定係覺得受騙架啦

睇左個post了 發覺香港真係越黎越多痴線佬

唔好以為amd多六個核心真係勁好多，其實比起上嚟係互有勝負

有競爭係好事

起身
留名食花生

小二，十斤花生

睇完Vega 64 benchmark
屌你又食電過1080 但Gaming有部分game仲係係差過1080
悠二巴講得啱Vega 56吸引啲 至少真係贏1070

無上水一排又有花生
不過1700x真係會bottleneck 1080ti咩

新手 base on 悠二list 改左d

Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM)$999

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU$545

Corsair Air Series AF120 LED White Quiet Edition High Airflow 120mm Fan Corsair Air Series AF120 LED White Quiet Edition High Airflow 120mm Fan$118

TP Link 300Mbps High Power Wireless USB Adapter WN8200ND TP Link 300Mbps High Power Wireless USB Adapter WN8200ND$188

Gigabyte GeForce GTX1070 G1 Gaming 8GB GDDR5 Gigabyte GeForce GTX1070 G1 Gaming 8GB GDDR5$3799

ASUS SBC-06D2X-U External Slim Blu-ray Combo ASUS SBC-06D2X-U External Slim Blu-ray Combo$599

Kingston HyperX FURY DDR4 2400MHz 16GB (2x8) CL15 Kingston HyperX FURY DDR4 2400MHz 16GB (2x8) CL15$1160

Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black$330

Samsung 960 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD Samsung 960 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD$1065

WD Red NAS WD20EFRX 2TB 5400rpm 64MB 3.5 Inch HDD WD Red NAS WD20EFRX 2TB 5400rpm 64MB 3.5 Inch HDD$689

AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4 AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4$2340

Gigabyte GA-AB350-GAMING 3 AM4 ATX Gigabyte GA-AB350-GAMING 3 AM4 ATX$915

總額: $12827

散熱同上網卡亂揀， 主要打cs go 同battlefield,pubg 等等
budget 都係keep 番$13500 或以下 ， 求評

想問下各位巴打會唔會買額外lan card，唔用佢底板果個？
因為近排屋企成日斷線，想買張lan card 試試唔知有冇用
但我諗內置果張應該冇問題

TP-Link（全稱：普聯技術有限公司）是中國的網絡通訊設備研製企業。

亂揀，有冇咩好介紹

即係Vega 56降電壓反而可以上1500Mhz
又接近1080公版性能
而且冇原裝超頻又食電又有power limit?

1080ti 仲要咁貴咩 仲貴過我岩岩出果陣買

上titan xp 仲要計埋幫佢上水呢.. 如果唔係降頻到pk

唉屌 下代先玩AMD DISPLAY CARD
依家有邊張1080TI最抵玩?

1.
點解我會起之前Intel List轉左AMD Ryzen List.係因為之前有幾個高登仔.幾個人同我講過.Intel i7 7700K係打機好順.但係一路打機一路直播就做唔到.我起條List講到明.我唔係純Gaming.係打機.多工.直播.而我都諗左好耐.應唔應該由7700K轉去Ryzen 7 1700 / 1700X.我最後都轉左.我諗左好耐.一個人用電腦.除左打機之外.其實實際上你仲會開好多既軟件起背後.有一樣野.係現行所有Reviewer都冇做到既野.就係一個用家用電腦既實際情況.點解前排有好多人話砌左7700K.但係都會覺得部電腦慢.打機有時會卡卡地.就係因為一個正常人.你開隻Game個時.根本9成9冇可能只係開住個隻Game.可能聽歌?可能通訊軟件?可能瀏覽器?更甚而家流行既雙Mon.一路玩遊戲.一路做其他野?呢一樣野係起評測睇唔到.呢一點都係我其中令我改變左List其中一環

2.
無論係AMD定係NVIDIA定係眾多Reviewer都講過.加上我自己都講過好多次.真係要玩1080P解析度既點解仲要用1080Ti?1070 / 1080已經足夠.本來用得1080 ti 既List.我就冇建議過人用黎係玩1080p gaming.我預左係你玩2k.甚至4k gaming.而你可以睇多少少Review.最好睇下digitalfoundry.或者其他youtube個d gaming benchmark片.你可以睇到既係Ryzen 7 起1440P情況下計平均遊戲性能.係同7700K差唔遠.大約會係7700K 95%性能.甚至更低.4k的話.Ryzen 7更加會係反超 7700K.當然有部份遊戲Ryzen 係差d.例如你個隻GTA5.AMD不論CPU定GPU跑GTA5都係差d.我唔會睇單獨某一兩隻遊戲去睇.我會係去睇篇Review測試左好多隻遊戲.再睇平均遊戲性能.我自己做Review.都有兩篇Review係測試左9隻遊戲.計左平均遊戲性能.因為呢個世界係好邪惡.實有d Game係對呢間廠做既最佳化係差.

3.
綜合左以上兩者.我會推Ryzen既原因都係莫過於AMD Ryzen既低價位.多核性能.你真係極端到打機個時.只係開個隻Game既.咁你咪買X299 7740X / 7700K.
至於你講既進可攻退可守.先唔講我接觸過好多人(你想的話.你都可以開Post問平均換機間隔)係想一炮過砌部貴機但用好多年.1-2年換機只係小部份人會做.就算真係1-2年換.換既唔係CPU.係GPU.Ryzen多核可以玩未來多年.根本唔使去升級.就算真係進可攻.退可守.我覺得Intel 根本冇可能係呢一句.原因係Intel做法兩年換一次Socket.我真係唔明邊到進可攻退可守.Ryzen AM4架構.AMD講到明最少玩到2020年.姐係你今年2017.仲要2018.2019.2020年.有3年幾你玩.傳緊AMD下年Ryzen 2代.我唔明有乜問題

花生

佢瘋狂升級系列 一舊硬件一皮玩一年又升級 唔係人人玩到 玩玩下socket換左,大約兩年用兩皮升級換機

頂，上面click錯。同意悠二所講嘅，我自己揀AMD都係鍾意將來有需要時易升D又平D（我舊機AM2+板就係upgrade過一次CPU+GPU，唔洗換MB）。火牛我都買大少少方便將來升嘢。

Toshiba我眼見唔多人反應有問題.我自己用緊都唔覺

Gigabyte 靜過MSI / 溫度低過MSI

其實都有眼見.手指餅導熱管.

7000岩岩發佈既時候.我都有Post上高登.我都見左好多人話正.不過講真一句.而家用既係電腦,而唔係擺設品.不過我唔會太過偏重個人成份.我會企起你地角度去諗.而ai7000我覺我係實用箱.點解一定要買大牌子?Corsair?Fractal design?大牌子一定好?硬件野邊有得講話買死一個牌子.不嬲都係睇型號.Corsair spec 04 / spec alpha好咩?我唔覺得.Corsair 750D?2017年既今日仲推呢隻箱?咩叫不應有.如果真係有個細牌子出左隻好抵玩既箱.又點解唔用得?而家唔係買車.買法拉利.買手袋買LV個d.硬件品牌值幾多姐.硬件野緊係講實用性同埋抵唔抵玩

sharkoon 平靚正

你呢條List咪姐係我條list再改左少少 R5呢隻箱係近期做緊優惠降左價.都唔會買
1.
HDD架基本冇防震功能.而且係好鬆

2.
得個重字.但隻箱可以好易整彎 / 整爛

3.
入風口真係太細.點防塵靜音都好.散熱真係太差
要換靚扇既一開始就不如買隻更好既機箱
TT , Phanteks個d箱嬴佢

4.
前置USB頭唔知點解隻隻都係特別實.插左落去.要勁勁勁大力先蚊到出黎.有次好大力蚊.驚到以為會整爛入面d金手指

不過老老實實我兩年前已經開始諗砌新機，如果冇拖到今年嘅話我都砌咗Intel

所以我咪用緊風冷.本來隻箱就唔係俾你用水冷

加上.我不嬲都係風冷主義者.穩陣.夠壓

一體水係嘈得黎.勁過風冷少少少少.但係價錢又貴太多.講緊仲要冒住"流"水既風險

一體水對我黎講.如果唔係太多錢的話.我唔會用起大機箱到.大機箱靠風道已經非常良好.細機箱反而可以諗下.因為風唔夠入.熱氣積得太多.一體水可以將熱氣直接排出.

有兩個小問題想問下
1. Intel® Core™ Kabylake i5-7500 同 AMD RYZEN R5 1600
就普通打機同埋一般電腦用途(打下code)黎講 邊隻會比較好? 因為自己無咩點接觸過amd 所以唔太清楚

2. 老母版價錢貴同平 個分別差在邊
例如: MSI B250I PRO vs MSI H110I PRO 咁

3. 香港終端砌機包送貨好吸引 有冇手足試過 係咪都唔錯?

小二

而我既高階List點解會用Ryzen 7 1700X多過1700

係因為老實講.識既人唔會睇我d List.唔識既先會睇

我開左呢個砌機list網站幾年.我幾年以黎俾人批評唔少

但究竟會唔會可以站起睇既人立場.而唔係用自己可能識d硬件知識同私人既喜好去出List?

我自問個網站應該算係多人睇.如果我下下用哂自己個人既諗法去出List.唔會出到d咩岩"大眾"用既List

睇番bench mark原來vega56都唔係完勝1070
特別係gta vega64個fps仲低過1070

咁姐係點解

我上面都有講過 GTA5.AMD係不論CPU定GPU.都差過對手Intel同NVIDIA

依家買1080TI抵唔抵買
定係等耐D 或者等到幾時先買?

因為Ryzen 7 1700 base clock太低

1700X Base clock同turbo clock高d

道理上就係有d高登仔就算唔超頻都會買7700K而唔買7700一樣

唔識超 1700x default clock比1700高

仲有唔記得講

AORUS XTREME係四年保養

同問

1080p下係會

2k 同4k就係輪到Ryzen發揮既時候

MSI F記代理狗也不屌

AMD不嬲都係玩持續性.不論係對佢自己間公司定係customer

Display card.GCN架構玩左多年.點解amd堆舊卡可以享受到新driver新功能

因為架構一樣

AMD今次Ryzen道理上一樣

一樣都可以AM4 Socket玩最少3年半

Intel..? 200系chipset今年年頭發佈.而家Intel過幾日既coffeelake同你講.200系唔可以用coffeelake

最短命既晶片組

拿.我冇講過代理個d因素.我都其實覺得問題不大

唉.Sorry.唔似之前.本來想再講多d野.我做野先

依家出aorus信仰
又無rog咁貴 又有高端品牌個朵

呢樣野其實你個網不嬲有講明1700超上去性能同1700x一樣

我出Aorus 1080Ti 唔係因為信仰.而係佢個散熱器同埋PCB用料.加上保養.價錢真係唔差

係.冇錯

但...我立場上.我接觸左好多人.真係會自己去超部電腦既...有幾多個呀...

講多個例子.講完真係唔講住.好忙

點解之前我會推RX 480 / RX580而唔推GTX 1060?

原因咪就係580同1060唔超既情況下.佢真係勁過1060.但1060超完頻之後.都係勁過580

漢科唔係都有代理MSI咩？

依家唔係F記咩

悠二, 你話R5通風唔好, 咁新出meshify c改善左入風 你覺得點?

花生

Ddos起身反擊未？

花生唔夠食

自己剛砌機經驗覺得

其實無一張list係完美

基本上人人需求唔同，你指住一張list實搵到你覺得唔好的地方

我無跟悠二買，但又唔覺佢係伏list

不過個人覺得有時睇d高價list

好多時每樣嘢都買貴d

其實我反而覺得應該將錢盡量投放喺重要部件

有d無咁重要的配件普普通通就好

見過有d過萬的list都仲用1070就真心唔認同

無論起Google site定係新Yujihw網站

我都有講左我出List既宗旨

悠二硬件(Yujihw)砌機List既理念係基於在指定預算下，把主要影響效能的硬件盡量提升，而其他硬件則以達至基本要求為宗旨，務求達到較高性價比。所以較為個人需求既配搭。例如HDD/SSD容量，火牛，機箱等非影響主要效能的硬件，或會有升級方案提供，用家可根據自己既需求來選擇升級與否。

why 7700k if there is 1700?

你地估真我我未試過起我悠二網站到落d好靚既機箱.成部機好靚既外觀既砌機list咩

結果我咪俾人鬧囉

之後外觀個d我諗得好清楚.都係個句.見仁見智.我話靚.你話唔靚冇野好講的

你見到我條list d硬件唔靚咁咪換第二隻囉

object兄.咁你要問下佢啦

機箱真係見人見智
jer住黎講無乜意思

出條list 最值得斟酌嘅就係機箱
因為人人口味唔同

但跟list都係參考啫 配合自己喜好改少少就perfect池

機箱其實係咪主要睇放得落幾多嘢

同散熱效果？

你要J 樣又另計

why other case when you can buy FT02 FT05

呢樣真
特別係完全唔識硬件既人
a拎萬6蚊出黎 唔識嗰個拎ddos巴打條list去買
轉頭佢個fd b跟悠二巴買
A一定覺得ddos條list係伏list
點解人地同樣價錢可以出到1080ti同8c16t
但自己仲係得4c8t 同1080
佢地跟本唔會理點解淨係會知人地用平啲既價錢有多啲野

我都認同出list就係俾啲唔識既人睇盡量高cp值

實用方面 睇散熱 靜音 防塵 走線 做成點 送幾多風扇
同埋睇有幾多位放風扇/冷排/2.5 or 3.5" drive 有冇cd drive
外觀 就睇你個人喜歡 同埋有冇玻璃side panel rgb strip etc

個重點咪起到囉

我上面都講左

識既又點會睇我list.唔識既先會睇我list

真係熟硬件點會求list

我悠二網站唔多唔少.都3-4年了

經歷左好多人既意見.先會出到而家咁既List

而我都相信會仲有好多改善

但要講靚case.靚外觀.我老早前已經進行過洗禮

目前x299板配kabylakex真係on9先講得出, 好多底板功能用唔著, 哂錢on99
除左1080p/900p/720p, ryzen打機輸得去邊, 當初amd都係用1440p/2160p黎打飛機
俾到萬六蚊除非想谷盡1080p 200 min fps配1080p 240hz mon打電競game, 否則kabylakex真係哂氣, 點可能唔等coffeelake
純打機跟本冇必要上x299, z270已經夠哂
就算真係要玩kabylakex, 都等埋kabylakex專用x299出黎再講, 配目前堆x299真係on99
進可攻退可守點會揀intel呀貪呀鐘意轉socket咩

雖然我覺得ryzen出左之後好多人好似突然發覺自己打機同時要開多一兩個tab會feel到窒左/唔夠用, 同970 3.5g爆左出黎之後好多人覺得970打機lag左一樣咁神奇, 但係ryzen喺高解像度打機真係唔失禮, 為左推盡cpu走去放棄gpu性能直頭係反智, 例如lol/csgo

hdd純粹用黎儲野, 筆直夠, 主用ssd, 雖然我都麻麻地toshiba, 但真係平
依家wd都要去到gold/black先有5年保
除非要玩企業版, 純粹多d保護, 唔代表冇咁易壞, 最多都係開始壞時易d發現

msi gamingx好料過giga aorus, 都痴撚線
張張1080ti stock bios都一樣快, 有心玩下咪撚化條電壓線上2.1g, 基本上張張都做到, 純粹睇溫度同體質, 唔關pcb用料事
giga aorus講緊375w max power limit, 熱d嘈d係合理, 頻率穩定d打機好緊要
咩為極致性能走去買lighting真係人唔笑狗都吠....你問msi拎到msi afterburner extreme再講, 呢d卡跟本唔係俾正常人玩, 同x299配kabylake x一樣, 好多野睇得唔玩得, 哂錢打飛機

機箱要買外觀要買牌子, sharkoon唔岩你
fd meshify c, cut左define c個前隔塵網, cut埋io連機身既設計令到拆面板有成抽io線拖住
definec $75usd msrp, meshifyc 90呀, on9先買

我第一次聽4條ram兼容好過/易超過2條ram, 仲要係intel平台, 你見ln2 x299板每邊得2條slot就知咩事啦屌
除左asus最近個x299 bios柒柒下之外, 其他板就算行non samsung chip既3200c16, 照樣開到xmp

1700x點柒都柒唔過7740x....何況傳說中1700x imc比較好
自己識超就轉1700, 正如機箱一樣你頂唔順個樣/冇燈咪自己轉

我對機箱無研究啦，買個陣買咗隻最平的sharkoon vg4w

2舊水

放得晒d嘢入去，散熱又唔特別差

或者我特kai啦，砌部萬五的電腦用個二百蚊的殻

完全道出我心聲

等悠巴出埋個硬體推介 就可以更加自由配搭

利申 就算係睇8000$ list 都會睇埋其他list嘅件(例如機箱) 啱唔啱自己

所以冇最好嘅list 只有自己睇完 再配搭最啱自己嘅list 同樣最啱你自己嘅list又未必啱人 所以都冇話伏唔伏嘅

呢度有個辦

用1700 3.7 唔滿足換咗去7740x

不過我知我唔正常

啱你自己就得 機箱自己睇only

條list用d15, 走去屌人個箱裝唔到水冷

花生就黎食曬

我琴日都有講左你依度四份一嘅野

最新消息.今日會有VEGA 64港行 ........

悠二巴 我想問如果未買display card又唔急用
A+A定A+N抵諗啲？

又話要等九月頭至中

h115i 勁唔勁過d15

突發消息

我都係岩岩先收到

不過貨源極極極極極少

其實已經夠, 基本功能齊, 唔撚洗理d傻仔話咩萬幾蚊機就要配乜乜乜先夾, 萬幾蚊一樣可以玩性價比, 窮人心理唔洗理
define系列出名焗, pascal gpu對溫度好敏感, 所以我都唔知佢想點, 打j打上腦語無倫次, 追求打機極致性能但係為左個樣走去出definec.........

youtube有唔少aio裝前面既test, 不過某d aio水管可能唔夠長

下代i7 6核，game 廠好大機會support 6核或以上既u，到時要1080p爆fps 4核未必夠用

有可能仆街Game廠淨support六核
即係1700可能同1600差唔多 到時係1600對8700

其實每個人心入面個完美list都唔同，有人講性價比，講樣，講信仰，乜乜77
但自己出炸list之後屌人條list話乜撚野完勝
真係得啖笑

想搶生意，搵飯食，都唔係咁講野

R5呢隻箱我自己用緊，完全冇你講四個問題

你試下拍段片 移下隻HDD

i7 3770用家成日心思思想換機 但根本無呢個必要性

唔知幾時賣街，我自己使用情況黎講覺得6核i7幾perfect, 如果唔過$3000都應該會揀8700》1700

自己睇上面條link啦，淨係4K冇bottleneck 炸

64不了 56有冇消息

你睇多幾段Review啦

我講左好多次 AMD係GTA5特別差.唔好搵一兩隻遊戲.睇一個Review既平均遊戲性能

可以睇下TPU.performance summary

慳返啲錢擺去第二度仲好啦

細箱嚟講dan case同sharkoon c10 我就揀c10

利申新手，前排跟左悠二細箱list

自己眼殘就咪嘈，我係話悠二17000list,佢用兩個2x8gb kit total,4x8gb去取代一個4x8gb kit, 有可能會唔知compatible

仲有最好係搵近期.唔好搵d 岩岩Ryzen出既Review黎比

Ryzen岩岩出個時係有問題

問題係有review 出來的結果係gaming x靜過aorus,係將張卡都可以上到2Ghz,揀一張靜啲嘅卡有咩問題？

一定可以低幾度，仲要係未換原廠散熱膏

問題係有review 出來的結果係Aorus靜過gaming x,係將張卡都可以上到2Ghz,揀一張靜啲嘅卡有咩問題？

我只係一個學生，冇打算亦唔會做硬件生意，只係純粹睇唔過眼悠二 d list

一個月前
2k叮噹碼頭 不過DX11

55

你自己都識講r7 gaming只有i7 95%啦，仲有咩好講呢？

巴打有無瘋狂升級LIST

如果大家真係咁唔鍾意gaming x,我可以將我條list加 $1000改strix o11g

但係其他方面呢......?

i7 4c8t輸幾多%

我所有intel list,都可以瘋狂升級

咁好一年兩皮果D

Aorus rgb sync加乘

唔滿意4c8t,絕對可以加錢升級，x299最多可以升級至18c36t

俾多1000蚊溫度低兩度

瘋狂升級

到左18c 36t.好老實講.玩下連登仔最鐘意既xeon好過

咁仲係唔係17000list
對手仲係唔係1700

咁係因為以前主流市場仲係四核
四核以上比Intel定到貴一貴 主流用家根本比唔起
所以遊戲廠商向高時脈發展
但AMD成功將六核 八核平民化

有咩問題？strix o11g連你自己嘅review都話係風冷最強

我仲覆唔覆佢好

我已經唔知講緊乜

Intel 呢啲垃圾牙膏都好用？

瘋狂升級左 屌打你1700

係

風冷最強

但我唔會起list 落.因為計抵玩.佢輸俾aorus 1080Ti

以呢個aorus 既溫度都絕對好多人用

你要追求極致個人因素.都係個句.已經唔適合落起俾大眾睇既list

所以要瘋狂升級 升級到Intel唔再用祖傳牙膏

悠二好得閒咩 ？

Xeon 得2.XGhz,i9有4.XGhz

如果有人同我講.佢唔計價錢.只追求最靜溫度最低.我都會叫佢買asus

但可惜.一般人唔會.佢地只想追求夠用同抵玩.而性能係一樣

唔得閒呀.不過佢咁岩上水

我考試低分過你 我請槍揾人做
Yea~我高分過你

以佢地既諗法
揸林寶應該唔可以著人字拖

話明高階list,當然係追求最好

呢個moment 7900x 打機仲廢過7700k

買多核其實係賭緊game廠他日對多核支援會好咗

但依家即食的話7700x 同 7740x基本上無得輸

其實我買x299係即食同升級都無得輸（前題佢後面出d i 9可以用到今時今日出的x299板）

個到呢一個level.

已經係鬥核心數.未計xeon可以雙路cpu.仲可以價錢低過 i9 18c 36t

我要升級

數學題:
i9 base clock2.X GHz
上到4.X要幾多度？

但高階List.咪又係起有限budget下追求高性能

你鐘意既.咪起你d list到落你岩既硬件

我既list只係岩大眾適合

ddos巴打 3年升級plan 洗唔洗10皮 諗起都興奮

但是很可惜，华擎此前已经确认，八代Coffee Lake需要搭配新的Z270主板，而不兼容现在的200系列主板，据说原因是Intel重新设计了电路，主板不得不变。

GG

你到底明唔明我講緊乜.你可唔可以重新睇一次我上面所講既野?

我唔係為左追求極致.唔係為左個人原因去出list

我會建議唔好加插太多個人喜好去出list

如果可以的話.你最好站立起其他人既位置上諗下.到底要乜

AMD epyc抵玩啲

call定消防打機

In amd we trust

三年升級plan四五萬乜都夠啦，假設選購16000intel list,價錢已包括list嘅價錢

唔夠勁 可以升級

瘋狂F5緊

依位同學隔離先係考中文 依度考數學呀

追求最好 但16k list用1080？
真係喊出嚟

有咩人會買完部機番黎瘋狂升級
真係錢多既拎去玩其他野好過啦

又係咁...我同咁多位巴打 打左咁多point...回左咁多個點

結果都係選擇性回覆

打成大段野.結果只係覆一句

點解二三萬一條list都仲要將就咁多野呢？

唉算.做野先.你地繼續慢慢討論.我晏d返黎一次過回覆

intel 擠牙膏咁出 轉埋socket 又要換哂 四五萬唔多夠玩wor 一陣又出型仔箱要換

悠巴要比啲時間佢

佢未答我條數學題呀

你到底係講緊我萬幾蚊定係二萬蚊list?

一開始就講講萬幾.而家又講二萬幾三萬

講緊我一條3字頭5位數字既list都未有

人地出1700x你咪又係屌

msi gaming x 用料好?

算啦 佢好似講到都唔知自己講緊咩咁...

我自己用緊4790k,開10幾個分頁再開埋iTunes聽歌玩division,gta 5都冇你所講嘅問題

等你買完1080 唔夠用咪升級 升級plan黎架

黑人問號

四捨五入老師有冇教過？

屌你 笑撚左

用住1080等2080有咩問題？

用住2080等2080ti有咩問題？

5000list變10k?

用住內顯等OK ?

其實一代升級一次都已經好夠,唔需要80升級ti

用住780等2080有咩問題？

睇下佢個4G POST 真係笑左出黎

咁其實萬七同兩萬嘅分別真係好細囉，＄3000食餐飯都冇左啦

比成16k 買條待升級list
咁你20k list唔用著1080等2080？

大佬 16k list得1080 我接受唔到

100餐m記？

窮撚$3000夠食一個月

食飯都要升級架

係條街笑咗出嚟

M記我都要左諗右諗先加大

你食M記一餐30蚊?
我食開50蚊

50蚊? 升級啦邊夠食

有錢
我就食開Mos burger六十蚊一餐

自從M記加大要4蚊就冇再加過大

＄50好似淨係夠一個安格斯套餐再加一個蘋果批

M記同MOS 差兩個檔次
你升級咁既意思下話

Mos burger加大兩蚊

超值餐加大 比盡了

呢個真係痴撚線
拎萬6蚊出黎仲要係用住先等升級

砌條16K LIST出黎
你同我講返3年內可能要比多2-3萬升級部機
咁我而家砌黎做乜

三千蚊夠我食五十餐Mos burger

砌黎咪就係等升級

咁你係咪三年後先用電腦啊？

認真 我係其中一個
不過我係用住960等2070

照你升級計劃 我分分鐘想享受打機都要等升級

升級睇你玩D嘜唧.好個人的·你上ㄧ部機樣樣買好小小.下次升就唔洗咁貴
純熟個人意見

當然啦，科技日新月異，今日60hz,聽日100hz,後日144hz,當然係要不斷升級啦

前幾頁講緊萬幾蚊list.四捨五入到兩萬幾三萬

我係用住980等2080

跟你咁砌我部機1年就dum得

成部砌過

唉算啦.我已經唔想講

我都唔知而家究竟講緊乜

一個學生食餐飯＄3000

如果用緊i7，火牛又有550w,淨係升級display都夠

如果你係今年年頭砌 而家已經要拎錢出黎再砌過啦

想問下gigabyte ab350 gaming wifi+ adm1600 配咩ram最夾？

幻想與現實

人類視力進化

一出新野要升級 3年10皮不是夢

我相信ddos巴打應該未番過工搵過錢

我有朋友970升級980ti sli，再升級1080sli…佢用緊samsung 3440x1440@ 60hz 34inch curved monitor

人地一餐食3000 洗鬼返工咩

3000食個飯就無咗的話

我仲砌機咩

一嘢車落去alienware 五千幾美金個部就算啦

各位師兄，呢條list點睇？
諗住嚟緊9月砌
全要都係打機（PUGB, 嚟緊嘅COD)
Budget: $7000 - $8000

3000食餐飯
你餐餐都食天空龍吟?

咁佢就信仰不足啦 提提佢係時候升級

power supply轉CORSAIR RM550X CMPSU-RM550X (Full Modular 全模組) 550W 80Plus Gold Cable Management 火牛 HK$ 860
其他ok

利申：乜差都唔識，要屌細力啲

佢發現sli仲差過唔sli，而家用緊1080單卡等2080

有部咁既野

你塊板

你問吓接我貨個巴打炒完bios 依家係咪健康使用中啦

Ram 轉galax hof 3200
Power supply 轉 antec neoeco ii 550w
Budget 同原先差不多

Cpu會唔會超頻?
唔會嘅 板隻隻差不多

老實講，ryzen炒板炒ram既情況一定多過i7 i9，依個先係我唔推薦ryzen的主因

扔舊錢出黎砌部機係要黎用
砌部機出黎係為左升級, 有咩作用?
下下扔得2-3萬出黎砌機
你估佢覺得唔夠用嗰陣會同你升級定再掟舊錢出黎砌部新?

唔識砌機既人先會下下砌部新

巴打 無限budget(食少幾餐就儲到 )
可唔可以出條list嚟睇下
打機 多工乜都做

你既升級同砌新機有咩分別

motherboard，火牛，機箱，散熱，ssd，hdd全部都唔需要換，係好大分別

巴打

你要極致 你推既intel 擠牙膏咁出 一個socket可以頂幾耐

i9 7980xe
titan xp/ 2080

咁我HDD用返舊咁我咪一直無砌過新機？

其他跟番40000list

我諗計埋日常洗費 唔止食少幾餐 要絕食

無限筆直都得一張？

我全部舊機既hdd都放入新機

兩張唔一定好過一張

極致無兩張唔得

有44%既game sli fps會低d

Thx Ching

跟得你出就要極致架啦 唔係到時要升級都唔覺自己洗左錢

其實ddos巴打啲list係出俾邊個睇

一餐食3000/再升級既人士

咪佢自己

upgrade問題
小弟依家用緊張sapphire r9 270x dual-x display
想升級一下張顯示卡 因為張卡玩pubg淨係最多開到低效
同埋好熱
筆直1000-1500
1050ti係唔係最佳選擇? 效能提升大唔大?

月入6位數字既電腦發燒友

3.8ghz 10 core, 3.3ghz avx2 all core

月入六位數都唔會成日喺屋企打機啦

人地講緊主流玩家 你講咁耐講6位數字

咁你無限筆直到時熄到剩返一張咪得
而且56%嘅Game support SLI

屌 原來撘錯線

同佢個4g plan post一樣 真係痴左線

冇人理 自推

都可以既，要睇自己玩開咩game去決定需唔需要買多一張，話哂$10000可以食3餐fine-dining，住2晚ritz carlton，都係睇番自己需要好d

唔滿意我d list可以參考番悠二list，我只係俾多一個選擇大家

巴打
小心csl.呢個sales呃人

無限筆直喎

我只係對啲list有疑問 無唔滿意呀

single cpu r15 3000, dual cpu r15 5000
each cpu $5000

RAM你揀HOF 3200mhz去超頻. 比較穩定超到既RAM
HDD. 1TB: WD BLUE / 3TB: TOSHIBA
router : AC68U / R7000

無限budget都唔代表要用多10000無謂錢

講咁耐你終於知咩叫無謂錢 好感動

月入6位數字都仲要做毒L會唔會慘左啲

出部機收工返屋企上網聽歌用

佢係個月入6位數既學生

有咩PT月入六位數

拿.我有幫你推xeon架

講咁耐...原來係哂gas

咁耐佢都未答我數學題

我無話我有6位數字收入

唔好買Gigabyte GeForce GTX1070 G1 Gaming 8GB
出名散熱垃圾同有coil whine/fan buzzing

6位數字

要上自組水，否則100度

睇過龍，sorry

自組水都八十幾度啦
熱撚死月入六位數嘅人咩

如果要平衝gaming及多工，一定要多核同高Ghz

panasonic air-conditioner

睇黎就快為左部電腦要屋都換埋

邊度有多核高速，我都想要

10皮都計少左

幅圖笑到噴飯

我都係繼續深潛食花生

定係加多300左右budget買1060 3gb效能提升會比較大？
畫質想開中-高階 求解答

認真：儲錢買1060 6gb

同意 主流基本卡

所以我呢D窮X都係食花生算

我今年先啱啱升到1080p打機

漏咗講我部新mon係Eizo EV2451，得60Hz，D淨打機嘅𡃁仔一定覺得我黐線

其實我覺得買eizo一啲問題都冇

靚moon唔會睇壞眼

我都係1080p60Hz gaming
1700+960

我係1700 + RX580

其實睇返Steam的 stat

主流仲係1080p 打機

我1080p60hz
4790k+980

唔太捨得上2k/4k打機，將來夠平再諗

冇2080邊敢上21:9 1440p/4K

隔離MON POST 24吋首選

兩張叫反智

其實佢係咪假膠黎

我真係跟咗多餃魚巴打

造福人群

一睇個價錢.
而家個MON用到壞先算. 冇咩要求

STEAM第2多人用既DISPLAY CARD係750TI, 我都唔知D 人玩咩GAME

螢幕貴d都抵買 話晒隻眼成日對咁耐 同埋都預左用五年以上
反而鍵盤就唔知點解咁多人買靚野

＄1000keyboard 同＄100keyboard 分別大到你唔信

Dark Elf

所以我都諗咗好耐，呢個價其實4k mon都買到（？）。不過Eizo有5年保，應該都用到好耐掛。我部舊Samsung（1680x1050)其實都應該超過10年，到近一兩年先有D白光出現係左下右下角，都忍到砌新機先一次過換。

4k要一萬蚊，LG 32ud99

買得EIZO就唔好諗價錢
諗裝嵌造工諗色準

P.S. 冇記錯嘅話部Samsung當時果價仲貴過宜家部Eizo

4k mon 唔抵買

我覺得Eizo嚟講都唔算貴，可能只係市場上23-24" 1080p有好多平mon（例如LG），心理上有D唔舒服

點解ddos廢到咁都咁多人覆佢

d色同qc 差太多

我已經直接無視.唔想理

色準最差嘅gaming mon應該係asus同acer

悠二

你會唔會出返CPU以外嘅硬件推介
好似舊網果種

屌 我想玩freesync amd card
但依家vega 64真係搞唔掂 21:9 1440p
屌屌屌
唔通真係要出1080TI
屌屌屌

NVIDIA fastsync

crossfire ok?

即時報告
jumbo今日有vega64 風冷 兩張
5190

貴過1070咁多

呢張對1080的

1080 $4500都有啦

Sorry.其實我諗緊有咩好既方法黎推介

因為好似舊網個個.只係打堆硬件名.冇乜介紹同原因.我自己唔太鐘意

新玩具係貴架啦

唔喜咪買1080囉

隻Rainbow Six用左我23XXMB vram
但我得2GB vram佢又比我用
會點？

第一日出多數賣炒價啦

如果2070想第一日買又唔食炒價去邊買好

要早就要食炒架啦

要正價就要等

除非你好靚仔，咁又另計

懷疑底板壞左 唔見左張單是咪無得搞
Model:b85m-pro4 個盒仲係度 單就無左。

買左幾個月就好似壞左 部電腦無用1年左右了 宜家想用返

返去你買既地方check紀錄

重新開返張單

推

成年幾前買都得？

唉屌 又要窮又要身痕

試下lo 冇單一定冇保

做咩唔買曲mon

thx bro

又比老婆鬧

1700超上3.85 同行3200 ram gaming difference 差7700k幾多？
諗緊出唔出1700好 係咪好多ram 行3200 打機唔穩？
我打機會不停alt + tab 轉出去做其他野 同background開幾樣野
i7應該頂到有餘？

那有錢
呢部係最平既21：9
同size上曲即刻3000

未結婚
不過條女見到都仆街架喇

唔係喎 你唔係爸爸巴 認錯人

見唔見到個窮字

賣4000都要諗諗佢 賣5200....

無人理

我先無錢買mon

準備換電腦
想砌下面呢部
個list係悠二個網抄落黎
CPU
Intel® Pentium™ Kabylake G4560

Motherboard
MSI B250I PRO

RAM
G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT

Display Card
Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

PSU
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

Case
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX

想問下呢個list推薦用邊款mon
20 或 22 吋都得
中等價錢
我主要用黎打機上網既
唔該各位巴打
利申電腦白癡

順便想問下邊道砌機好
我咩都唔識怕被人坤

有冇人知道silverstone cooler 有冇am4 kits?

呢隻我都想買
仲係千六尾
定有現金價平d

我有隻普通22" 1080p 要唔要

我都係用緊而個

最平旺電1665

感覺如何

睇戲一流

追post好辛苦
爸爸諗住幾時升級

佢已經whatsapp緊我問我點裝sli

冇料扮四條 又要學人出list

想問...中央田的網上報價list內看到他們po的msi 1060 armor 有分ocv1和ocv2

而且其他display也有分version
其實除左價差有乜分別?

ps: 中央田既1060 跌啦跌啦

佢應該係賺錢好易嘅人，我呢D收入唔穩定嘅就最好慳慳哋

不過佢用4k電視做mon又難搞少少
用過屋企部40吋1080p做mon，對左半個鐘已經頂唔順d pixel用返房個19吋算

1060 不了

當個人月入上到30幾40k
學下投資其實賺錢唔難
利申 fg未有工

聽講3月出n卡 睇黎市面又要一輪清倉

唔係十二月-一月咩？

你中等係幾錢，人地月入6位數字中等可能係2皮買個moon

咁可能有緩衝期嘛(x

我食餐飯最貴300架咋

不過諗緊想拮多張1080落去玩sli

但諗緊自己整唔整得嚟

同埋隻650牛夠唔夠力推

啫係唔會話有咩mon用唔到?

我唔想用咁耐960呀

我想問下其實3000HZ既RAM同 2400HZ既RAM 差幾多 因為小弟傻仔左買左b250底版但係用緊 3000HZ RAM...

快少少咁啲囉
主要都係拎黎打飛機

B250 Intel野
分別唔大

full specs?

對port插

I7-7740 X
ASUS X299 MARK 2
CORSAIR VENGEANCE C14 2400 16GB
INNO 3D GTX 1080 HERCULEZ TWIN X2 8GB
ADATA SU800 SATA 3 SSD
TOSHIBA 3TB 7200PRM HDD
ANTEC EA650G PRO 650W
SHARKOON VG4-W
Cool master master air pro4

尋晚搵過吓零件:

應該買張咭就成事

1060 ocv1 同ocv2比...平多一兩舊ge
但上網查都係得htmi 口既分別

Sli起碼要850w

膠巴部機搵DDOS巴去砌就啱
無限升級PLAN

但我查過d power consumption calculator

又唔係咁chur咋喎

我係法奧個網見到 ASUS VP228H Gaming Monitor
唔知呢個好唔好
sor我真係唔識

佢仲要有埋x299

佢唔招待我呢d窮人啦

我一個人食飯最貴500咋

係機箱hdd槽已滿既情況下
係咪得external hdd/hdd docking/nas
呢三個選擇 ？
主要係要黎做相raw file同片既backup
巴打推薦邊樣多啲
Budget 1000到，想有3至4tb

幾時出i3 7390x

650夠 1080sli~400w 睇你會唔會大超囉

電腦博士ddos

塊板仲貴過粒U

This fansink works best with a well-ventilated chassis including large open areas for quick heat dissipation.

作為開機用既heatsink, evga呢點抵讚

360W咋喎
計埋其他野750W應該夠

sli就唔超喇

依家超都只係小超

base 加200
core 加400

我計過唔過600

咁650牛係咪緊咗d?

仲唔係850W？

仆街
等足年半
由上年一月等到今年八月
最後都係要出1080ti

出張strix 1080ti o11g 啦

我之前750w
1080 sli +100
7700k@4.8
2k 144hz
打機 普通用都無問題
如果所有野都唔超既話650w應該夠

點解計出嚟差咁遠？

咁佢成七百幾W點計返黎？

又黑人問號

全部唔超就夠

msi係計你全部default clock
我個網全部default clock就550w

乜都唔超650實夠 佢小超咪750 何來850呢

850w係超盡

呢個我就唔知
我自己就無計過
純粹係自己個人使用體驗
我仲有兩個hdd 1xm.2 1xssd
4x8gb 3200mhz16 ddr4
Nzxt x52

1080ti少既300w, 一般330w, 勁既350~375w, 癲既400w up, 玩xoc既500w up

人地話sli唔超呀屌你老母對眼生係屎忽啊 定係個腦坐撚住咗呀 見撚到你條16000list真係火都黎

出隻AX860i就10年唔使換

你個腦幾時換

又唔使咁嬲嘅 我都好好禮貌問

依啲網都要計， 我計比你睇下

所以我咪計了個full load 550w,recommend 600w既唔超版出黎

罵人前睇清楚

同緊博士ddos講

佢個770W
CORE同BOOST超到著火咁既數值

我都係指好好禮貌對DDoS巴打講

咁你個850點黎呀博士 小超都唔洗850啦 仲講埋咩1000w 10年唔洗換呢啲on9野

睇清楚我的回應先罵人啦

呢d人屌得少啦 半桶水學人出list

呢d人屌得少啦 ，都唔識睇字

佢個list無錯既
只不過唔係俾正常人睇姐

咪鬧交啦

650唔超係咪夠用先

我插sli係貪佢易整

買咭插入去，俾電，插sli 完

要換牛我唔搞喇

一陣駛完四千幾整唔掂，又要抬出去搵人換牛就含撚都無味

六位數收入

我就無鬧過嘅

可能我最近玩Rainbow Six多 成功訓練EQ

完全講得啱，我d list係俾發燒友睇

唔超一定夠

我朋友
1080 sli ， 6700k , corsair 水冷， 1080 水冷
1 ssd 2 hdd

750w

你覺得發燒友會上網搵lis

7740x超得高過6700k，x299版又多d野插，預多100w有咩問題，原有650w火牛唔夠用當然係買850w火牛啦，上80ti sli都ok

屌你我比參考佢睇啊你 q 我做乜柒唔係同你講野

係啊 個腦燒壞咗個啲發燒啊嘛

1070正常價係幾多？

咩人會睇我d list我唔清楚，我只係俾多一個選擇大家，就算冇人用，我都會continue to update

7740x唔係好多野插

其實你係咪發住燒出list

leave it or take it, your choice

With factory tuned power settings, EVGA GeForce GTX 1080 Ti KINGPIN is verified to run at least 2025 MHz under typical OC conditions (Loaded GPU temperature under +50-60 °C and power/voltage limits are maxed out in Precision XOCC). Some cards can do a few bins higher, but actual result vary per specific load/temperature profile. Watercooling allows lowest temperatures with less noise, meeting targets under +50°C easy with decent radiator/block/waterpump setup. Some gpus will benefit in OC from these low ambient temps. Depends on gpu leakage/voltage.

原來2025保證咁得意

3千頭

fck off 啦choice你老母

想砌新機 砌部matx
budget 10000留下 但又唔係主要用黎打機
主要都係多工 開好多tabs上網 同時睇片
應該買R5 1700 定 i7 7700好
另外諗緊買giga g1 1070 定係1060算

去mon post睇第一版 大把推介 咩resolution都有

r5 1700 +1070

口口聲聲講乜野預留升級位置
屌
我16000$ 出1700x+1080ti 打2k4k game啦
過2年換2700x 又得 換1800x 又得
display card直接換

你就出x299, 你睇下下代coffeelake z270已經用唔到啦 升級位置?

比多1000$買display 原來就係低2度
咁我加錢買個隔塵靜音型棍子case 再加幾把fan唔好?
追求極致 就自然唔會預留升級位置

i9系列可以上4.xGhz
single core 咪可以囉
全core 咪叫call定消防車啦
無cooler 壓到

list呢博士 想學下野

r7

1700超上3.9 同行3200 ram gaming 差7700k幾多? 我見youtube有d影片 ryzen 打機2133同3200 差好明顯 係咪真？
想跟悠二10000 list出 1070已買 諗緊i7定1700
Galax hof 2x8GB行3200 打機穩唔穩？ 3600果兩條值唔值加錢上
我打機會不停alt + tab 轉出去做其他野 同background開幾樣野 相比i7 係咪1700會少d stuttering?

呢頭話啲list係畀6位數收入
嘅電腦發燒友睇
嗰頭又話咩人會睇唔清楚

見到佢條16000list真係打個突

i9 7900x唔係i9？
你買得kakylake x or skylake x就係升 coffeelake x or日後收二手7900x

多工一定係1700 hof買3200 cl14就夠

有無人有i9 個turbo boost 表?
有分single core all core 咁
同埋超頻溫度
比博士睇下 交論文

TN 板都無144

總之就整咗出黎，參唔參考就買家決定

kabylake skylake. 同 kabylake x skylake x 分別用緊咩底板?
你又點肯定 coffeelake 同coffeelake 又係同款底板

你老母 出g4560啦 大把升級位置 i3,i5 i7都有

總之你整左出黎話屌打
無人睇到邊忽屌打

佢比人屌打就有

幫佢計過 3年10皮走唔甩

佢比人屌就有

你究竟講緊d咩？

發燒啊嘛 燒錢都係發燒嘅一種

傻鳩出埋d list話屌打悠二 跟住比人插到飛起就改口話for 6個數字收入既人用

coffeelake 同coffelake x
sor 博士 打錯

咁skylake 同skylake x 用緊咩底板?

我條amd list係for一般人用，無需升級亦係屌打悠二17000list

post 多次出黎ok ?
廢事爬文

睇字啦，我係話coffeelake x 會用x299板啊

你比人屌打就有份 傻鳩

18000 amd list
AMD Ryzen 7 1700 YD1700BBAEBOX 8 Cores/16 Threads, 3.7GHz,20MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
HK$ 2325
ASUS華碩 ROG STRIX-GTX1080TI-O11G-GAMING OC EDITION GTX1080Ti 11GB GDDR5X 三風扇顯示卡(DI-E108TX1)
HK$ 6980
GIGABYTE 技嘉 GA-AX370-GAMING 5 X370,DDR4, AM4 Socket, Intel GbE+Killer Lan,USB3.1 Type A/C, ATX M/B
HK$ 1570
(升級選項: ASUS 華碩 ROG CROSSHAIR VI HERO X370, DDR4, AM4 Socket, Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C, ATX M/B
HK$ 2075)
G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3200C14D-16GTZR 智能彩光超頻內存模組
HK$ 1890
Corsair Hydro Series H115i Liquid CPU Cooler 水冷散熱器
HK$ 1100
Fractal Design Define FR-CA-DEFINE-R5-BK-WIN R5 Black Window (黑色)透明側窗 ATX USB3.0 直立式機殼
HK$ 759
<SSD>Samsung 960 EVO M.2 2280 MZ-V6E250 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.2 SSD 固態硬碟
HK$ 1030
WD Gold WD4002FYYZ 4TB SATA3 6Gb/s /128MB Datacenter 7x24 HDD
HK$ 1248
CORSAIR RM650i (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold Cable Management 火牛
HK$ 1069
Total:17971

何謂屌打

你班仆街仔比下機會人啦
人地都講過係學生黎咋 咪當比佢學下野
雖然態度串左啲
月入六位數學生真第一次見

[砌機組合] HK$17,000 打機

AMD Ryzen 7 八核 1440p 2K Gaming 打機直播多工組合
如需要額外容量，可加$2xx升級硬碟至Toshiba DT01ACA300 3TB。亦可按需求升級/加入更高容量硬碟，但3TB性價比最高

CPU AMD RYZEN R7 1700X
Motherboard Gigabyte GA-AX370-GAMING 5
RAM GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS XTREME 11GB GDDR5X
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 960 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Corsair RMx Series™ RM650x 650W Fully-Modular
Case Sharkoon AI7000 ATX — Blue
CPU Cooler Noctua NH-D15S 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler + Noctua NM-AM4 Mounting Kit

邊撚到講coffeelake x 用x299板呀?
source ?

四捨五入呀

你條list 邊到屌打
講下
小弟垃圾睇唔出有咩分別

可唔可以分析下你條list邊方面屌打悠二個條

純粹係根據produck history去推測，就算我推測錯都可以upgrade 去 7900x

其實本身兩邊list方向都唔同
一個玩性價比最低價錢執最好既野一步到位
一個就追求極致玩不斷升級
其實講真啲人砌完有幾可真係會同你年年玩升級
多數人砌完梗係for用起碼兩三年以上啦
有錢另計

咁on9唔屌唔得啦

跟佢砌兩三年洗十萬

希望ddos博士你可以解答下小弟嘅問題

你真係咪撚on9啦
大預言家

邊個估到coffeelake 同針腳但要買新底板呀

你條友仔屌到人地一棟都無

我自己就係追極致

我買野係一步攻頂啦，太撚over 果啲我唔會諗先

買中間做乜柒

toshiba換wd gold提高穩定性
aorus換strix o11g有更好散熱
1700x換1700 compromise 0.1Ghz平$500
2個hof kit換 G skill rgb 3200 c14 samsung b-die有更好超頻能力
psu換i版可以電腦監控
機箱換r5好睇d
cpu cooler換 h115i+cooler master mastergel maker nano / gelid gc-extreme低最少5度

邊忽屌打啊？
1700vs 1700x 叫屌打？
4tb vs 3tb 叫屌打？

留名學野

貼出黎話分享下根本冇問題
又話睇唔過眼又話剩
自己挑起事端

話人多0.1ghz貴500
自己就低2度貴1000

係低2度+靜2個分貝

人有多大膽 地有多大產

2分貝咁多

仲以為高2分貝我要戴耳塞打機

睇到學生但又3000蚊一餐飯都冇左
就知佢一係真痴一係假膠
我就block佢算啦 仲應佢做乜

一日屌兩三劑屎忽都爛

block咗佢仲有咩好玩

屌 兩分貝

唔明

同問
出完vega之後580又升返屌佢老味

有時硬件台下下benchmark睇數據
無咩咁多野傾
依家大家都有野傾下笑下
睇完覺得好多野學

學海無涯

低兩度我都忍你
兩個分貝

咪係

唔該巴打
我去睇下

有啲aorus 1080 extreme連oc mode 都開唔到，我就唔夠膽推介aorus 1080ti,但係你哋又唔滿意1080to gaming x, 我先逼住貴＄1000用strix o11g

Some man just want to watch the world burn

Hof 3200 c14 唔係bdie 咩
其實你明唔明1700同1700x個分別係咩
同埋我對個價錢差有啲保留
要比較就應該兩條list係同一間野度執

當初無加多1000$
低2度 同2分貝
依家我要用呢種耳機隔音

source ?

你會肯用1000$ 低2度+2分貝

而唔肯比多500$
高0.1ghz
同埋 更加好超

依餐一個人$16xx,兩個人咪3000囉

你做乜鳩啊。。。。

晏啲搵俾你

好撚威

依位巴打質疑我係扮食＄3000一餐，話我係假膠，上圖為證明

個杯酒係芝華士25

曬乜尻，你覺得有人會話你好叻叻？

留名變食物大會

花生一地都係

我唔係食唔起3000蚊一餐

但我無本事日日咁食法囉

3000蚊食餐飯都無咗，講出嚟口氣大咗d

實俾人圍屌架喎

我只係證明我唔係假膠

巴打住堅尼地城？
自問無錢食三千蚊餐

買左4000$
早知加1000$升級
用個3000$去ddos間野食好西

你係真膠

啱聽呀，起碼食左落肚

你都算好
我用fe版1080ti
最近發覺個耳機愈開愈大聲
而家去緊醫院排急症
呢個時候我就知道我耳仔聽覺愈黎愈差

佢真係痴左線呀.jpg

傾電腦要傾到貼埋架車同張屋契出嚟先有得傾

仆你個街買部電腦打個𨤳印費都未夠啦

買部電腦換條bumper都無咗啦屌，唔講喇

返去賣家當換電腦

rip
做定身後事

真係好撚肉酸

下世小心啲

邊有有錢人做埋d咁肉酸嘅野

hdd都唔同級, 你拎隻gold(舊black)黎打隻toshiba公廁級3t
但又屌人1700x哂錢, 我有錢的話一隻3t hdd再堆ssd好過啦

hof同gskill tridzentz 3200 c14都係samsung b die黎...

我唔係話aorus/msi gamingx垃圾, 我係話所有風冷都垃圾, 要散熱好又唔嘈梗係一體水....

一般人用hwinfo都讀到cpu同gpu用電, 好夠玩啦
corsair i好貴, 有多餘錢咪玩下

老實講, 有多餘錢, 緊係買gaming moon...講緊座底一皮野一隻moon, 無謂哂錢落case/psu/ssd到, 冇mon點打機
一隻g903 mouse搭個filco blue搭多個7.1 headset, 呢到都三千幾銀起跳
駛落呢d到夠哂實用, 好過玩corsair link psu啦....
買喇叭/dac/sound card, 好過谷埋d唔等駛既野到

為左證明我唔係假膠

去硬件台玩依d...
我話左佢一係真痴一係假膠 ...

分貝唔係線性

得罪講句, msi asus giga堆咩silent gaming oc mode, 白痴先玩

你講嘅喇叭，dac,音響線，發燒級耳筒，遊戲Keyboard同滑鼠，我通通都有，呢啲嘢從來都唔包落list入面

你有關佢撚事咩
你明唔明個位巴打想講咩呀

除咗我仲邊有人夠膽屌悠二依位硬件台大佬？七喜人就為咗生意姐

我明，但係兩者兼得有冇問題先？慳得果二三千蚊有咩用？

喂 大佬
你屌都屌得合理小小啦

相信呢到無人會介紹你出list 可以屌打悠二(包括悠二自己)
但係你d list 真係on9呀嘛屌

原來你先係真正硬件台大佬

快d影哂你d高級硬件出黎比我地欣賞下

連登七喜人

一體水display 全部都用公板pcb ,根本超唔起

去中央田響你朵可唔可以平二三千?

大佬呀，又唔係個個都超

你都on99, 生草藥

咁你推介一隻超得起囉

爸爸幾時貼d野出黎
唔係又比人屌7740k又sli
Btw 你玩埋sli又有巴打接你隻牛

留名睇發燒級硬件

Ram嗰度就算兩個都係b-die,都一定係一個kit好過兩個kit

2017年q3都就完, 公版pcb超唔起, 真係得啖笑
唔通cut cost非公msi gaming 1070/1080就超得起
on99話msi靚料, 公版4c85n, msi用4c86n, 公版成堆sp cap, msi轉返哂用固態cap

反而msi就算cut cost gaming 1080/1070照樣都超得起, 黎到pascal超唔超得起九成九到都唔關pcb用料事

如果想用一體水，係咪h115i最抵玩？

P.S. Ryzen 1700 oc @3.77ghz (1.275v)，Idle 45c (cm 212 led turbo)

我部電腦嘅spec 前面寫咗出嚟，太耐冇清塵，無謂獻醜

想買多張1080架，但未放到工

玩sli650應該夠推喎

即係你覺得你而家好威啦
你本身話交流下都唔會俾人屌得咁勁
係你無啦啦話人垃圾又話屌打咁

點知最後同我講話個list係俾月入6位數既發燒友睇

仲有唔該你用同一個網既價錢重新執哂兩條list出黎先好學人做比較

你肯定？

144啫係點

分貝同距離有關
一對飛機引擎開盡係30000高呎同地面聽都有分別啦
講真我唔會貼住隻耳仔係機箱到打機，諗起都on9
利申engine仔

小弟由12年上高登14年有ac到依家都甚少見過人公開屌鳩悠二
除左柒喜人 不過佢比柒喜人有進步架喇 起碼有list

係，記得換走原廠散熱膏，可以爭幾度

啦星
想安安樂樂做下CD ROM睇PO都要特登LOG IN黎BLOCK個傻佬

你用h115i
一定要換左個原裝散熱膏佢先
先可以低多幾度

其實好多.你唔知

我諗返起既都有最少10個曾經起高登公開屌我

連登.呢個DDoS係第三個

不過咁耐以黎

呢幾年.我見過最低質既.就係呢一個

梳囉

Hof ram jumbo冇買，最多只能夠用terminal 價,返去我執一次俾你睇

我都唔知佢講緊乜

唔撚得呀！你唔換LN2 超唔起做唔到世界冠軍

好掛住以前硬件台藍以軒留名學野幅圖
佢係咪仲喺高登度？

有咩散熱膏推介？唔好叫我上淘寶買

佢連登都有人上呀.佢係我其中一位我師父

佢係帶我入黎硬件呢條路既最開始既人

睇ddos 巴打推薦
佢屌打悠二的
唔洗理悠二垃圾推介

認真

與其跟電腦博士食嗰1600蚊餐
我不如跟悠二學整啤酒煮羊脾

舊登食花生既感覺番曬黎!

想問一樣野
而家買卡唔會送sli橋咩

嘩.你仲記得

我最鐘意食既野

上左熱門

真係唔覺

舊登高質好多

起碼以前真係10幾個公開屌我既人.有幾個係技術性擊倒左我

而其他都係有文有路先

點解每次硬件post咁熱鬧都係因為有戇鳩入黎挑機

13年開始睇下post，學下嘢，學硬件仲可以學煮嘢

仲有煮ching啲嘢食

點睇七喜人

周仔

冇點睇

相信你有眼睇

自問無料出list
而家d硬件野都係睇悠二list再自己上網睇review
唔係悠巴我連Samsung b die/sharkoon呢d term都未聽過

不過啤酒燉羊膝好大工夫.一年先整一次

唔係ddos 我都唔知
原來 2者都係b die 3200mhz c14
會有個牌子屌打第2個

仲認為入錯飲食台

有rgb快啲架

等睇啤酒燉羊膝圖

幾時再整俾一眾巴打見識下
滴酒不沾都覺得好正，口水直流

咁RGB keyboard 呢？

應該係打機嗰陣個人行快啲

今日做乜事務

屌 打多咗個務字

食完個飯繼續食花生食到有食物圖

有個痴線佬po左圖之後變左飲食台

依個有印象
仲有白皇同鋸扒唔能有聲

呢期太忙

遲下有機會再整

我其實已經成年冇食過

開頭講到又屌打又點
仲以為會有咩特別啦
點知16000蚊都仲係用1080

瘋狂升級list

舊登啤酒羊

仲有人記得果兩條友

證明我真係喺舊登留意硬件台
佢地去左邊

果時好似有四大天王坐陣硬件台

可以過隔離MON POST頭版睇左先
嗰邊對MON比較專業

無聽過嘅

你講果隻mon tn面板 仲要唔係144hz 唔多抵買
你呢個價錢不如去腦場是但揀隻ips既22寸

過多兩個世代先見啦amd display card

張牙石咩MODEL?

Ichill咩Model?

係咪變左鬥月入post

係我出返去

ichill 980ti 問人借黎用住先等vega...
等你老尾
買左張rog 1080ti 冇oc

其實都唔係今時今日先係咁

四張咩黎

大佬

Cm mastergel maker nano同gelid gc extreme

可唔可以俾個食譜我教我煮？

我有睇個post知有唔同panel同port
不過我想知我個list有冇話咩mon用唔到
睇下有邊幾隻用到再揀款
Sor因為我真係電腦白癡

去隔離post擺低
budget
pc spec
用途
resolution 要唔要高hz ultrawide
就有專人答你

其實悠二之前講過ryzen插足四條RAM會好難超，偏偏佢自己17000list用4條8gb 3200c14ram,仲唔係今天的我打倒昨天的我？

係呀 之前

而家ryzen 新bios有改善

我都話左你選擇性回覆

我前十頁有貼過4x8gb ram giga mb 3200mhz

認真 你可唔可以重新睇一次 我之前講左乜先？

可唔可以唔好選擇性失明 同回覆

柒喜人又開分身

做乜撚野姐你

你搵唔搵到證明4x8gb b-die可以3200先？

我都懷疑緊係唔係 一樣都係選擇性失明

我講多一次

你可唔可以睇一次我之前講左乜？

要兩個2x8gb kit 喎

DDoS係柒喜?邊撚度似?DDoS起碼有list,好少少嘅

屌 一個晏晝冇睇 推咗咁多頁

原來個ddos唔係學生博士咁簡單 佢parttime做餐廳waiter

我真係講多真係最後一次

可唔可以重新睇一次我講左乜

哇差得嗰兩分鐘開post
開完嗰邊覆呢邊
仲唔係分身?

我究竟同緊乜人講野.........

華生